<p align=center><img src=/images/logo_zmc.png width=436 height=205></p>
<p>Voici donc le logo de notre projet en développement depuis bientôt un an et demi. Nous ne dévoilons toujours pas le titre en raison de sa capacité à renseigner sur le scénario. Scénario que nous voulons également tenir secret.</p>
<p>En attendant, si vous n'avez toujours pas joué à la démo (qui en passant vient de dépasser la barre des 10 000 téléchargements) pensez à tester les 3Mo que nous mettons à votre disposition. Et pour ceux qui y ont déjà joué, il me semble que vous n'avez pas tout trouvé...</p>
<p><a href=jeux.php?jeu=zf&zone=download>Télécharger la démo de ZAP</a></p>